DC：車路士當我係罪犯！

【體育】勢將離開車路士、實際上卻遲遲未落「車」的迪亞高哥斯達，最近接受訪問時透露，在球會遭受不合理對待，揚言自己並非罪犯。

車路士領隊干地早已公開表明，迪亞高哥斯達（Diego Costa）在史丹福橋已不再佔有一席，而DC本人今夏亦屢次表達落「車」意願；但事實上，DC目前仍是車路士的官方註冊球員，尚未有其他球會接手。不過，球隊剛過去周六在新球季英超首次意外不敵般尼的同時， DC卻身在巴西老家，接受英國《每日郵報》記者專訪。

談到自己目前與球會的狀況，DC認為自己受到不公平待遇：「我不獲准進入一隊的更衣室，被隔離在一班隊友以外了。我並非罪犯！我不認為，我值得受到這種對待。」

DC甚至稱：「他們最初給了我額外一周假期，但之後就不斷罰我錢。他們想我跟預備組操練；我不會這樣做。我不是罪犯，我沒有犯事。所以，若然他們要罰我錢，就即管罰吧。若然要一整年在巴西沒有波踢，若然車路士全年要繼續罰我錢、不出糧給我，我也可以接受。」

事實上，DC曾透過明示及暗示，表示希望回巢馬德里體育會，但馬體會受買人禁令所限，要到明年1月才解禁。在專訪裡，DC重申：「我渴望回馬體會；我已跟車路士總監說過。我亦已經拒絕了其他球會的斟介——他們想將我賣到中國或其他球隊；若然我轉會，我會加盟一間我想去的球會，而並一間開出最高人工的球會。」

當牙馬係咩

呢單野干地真係有責任
不過沙皮季中諗住哂去中超 仲比人影到同中超do 傾
臨尾果場又揮哂手講88

尼馬=最有夢想既南美佬

算
雖然球品差左d 不過志氣好過唔少人
死都唔去中超

當你係狗姐 你估有人你做

泥馬首戰即1入球1助攻

佢撚係唔想去咩同文迪斯同權健d人食飯比人影撚哂
係之後支超出左新政策去唔撚到先改口話唔撚想去

佢點會唔想去中超
改制完冇得去姐

攪成咁都係佢自己想去馬體拎高d人工，夾車仔放佢

家陣佢成年冇波練既話仲點有人買...

哥狗做初一先喎

老實講 唔要佢可以當口當面同佢講
唔洗send msg咁on9

米蘭都搵過佢啵 會出價比馬體低？

出年世界盃唔洗預佢

施蒙尼話唔想要佢,唔知佢點解咁想番馬體